Gay Test到底係點

成日見到人話Gay test fail
咁個test fail左
即是唔係Gay啦
但係又無見過人講Gay test pass
咁點先算係Gay

有冇多d 例子呀

我係度諗自己幾時開過post

通過酒精呼氣測試

樓主要驗下智商

你有冇養寵物?

笑到我 嘈撚醒屋企人

第一次睇 ？

好耐無見過依張圖